{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho488843/pung-gyeonghotel-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698401436795&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052864&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=49080&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200888298&selectedRatePlan=204508096&expediaPropertyId=9791299&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풍경호텔"
    },
    "text": "風景ホテル (풍경호텔)\n風景ホテルで宿泊すると西帰浦で優れた選択になります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 48室の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日08:00~23:00宿泊施設に事前に連絡してチェックイン指針およびキー受領情報を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , 子供1人(3歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用の場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車(屋根なし)施設内の車椅子で利用可能な駐車場無料宿泊施設外部駐車(10m以内) , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "風景ホテルで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "WiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "風景ホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "48室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "風景ホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は15:00で、終了時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "風景ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "風景ホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は満18歳です。"
        },
        {
            "question": "風景ホテルの特別チェックインのご案内について教えてください。",
            "answer": "フロントデスクの営業時間は毎日08:00~23:00です。ご到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。ただし、営業時間外にはチェックインできませんので、到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "風景ホテルで子供は宿泊できますか？",
            "answer": "子供1人(3歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用の場合、無料で宿泊できます。ただし、ベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "風景ホテルではペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "風景ホテルではどのエリアでWiFiを利用できますか？",
            "answer": "共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "風景ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "風景ホテル内には無料のセルフ駐車場があります。また、施設外でも駐車可能ですが、車椅子で利用できる駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "風景ホテルでは喫煙できますか？",
            "answer": "風景ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 558
    }
}